{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160671?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전북 태왕리조트펜션"
    },
    "text": "海が近くに位置する新築ペンションです。 客室はすべてオーシャンビューを備えており、ジェットスパもご利用いただけます。 付帯施設やカフェもご利用いただけます。 洗面用具は提供されませんので、個人的に持参して使用する必要があります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには炭やグリルをレンタルする必要があり、価格は人数によって異なります。 例えば、2人から4人は40,000ウォン、5人から7人は50,000ウォン、8人から10人は70,000ウォンで、10人以上からは1人当たり5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 バーベキューはドラマペンションの建物1階で利用でき、時間は午後3時から9時までです。 幼児は人数に含まれ、1人当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。 客室にはジェットスパが完備されており、4人が座ることができる空間で、ワインを飲みながらオーシャンビューを楽しむことができます。 客室にはAIギガジニー(ウォールパッド)が備えられており、無料でインターネットを利用できます。 ペットは同伴及び入室はできません。 駐車は無料でご利用いただけますし、屋外インフィニティのぬるま湯プールは5月から10月までご利用いただけます。 利用時間は午後3時から夜10時までで、無料でご利用いただけます。 また、7月から8月まで屋外キッズのぬるま湯プールも利用可能で、利用時間と利用金額は同じです。 コンビニは無人24時売店としてご利用いただけます。 チムジルバンは午前9時から夜9時まで利用可能で、利用は無料ですが、チムジルバンは5,000ウォンのレンタルが必要です。 ルーフトップは24時間利用可能で、利用は無料です。 電気自動車の充電スタンドも完備されており、客室利用時には無料で充電できます。 最終的に入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "すべての客室はオーシャンビューを備えています。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は提供されません。個人的に持参して使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭やグリルをレンタルする必要があります。価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューはドラマペンションの建物1階で利用でき、時間は午後3時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、1人当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはジェットスパがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはジェットスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のインターネットがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはAIギガジニー(ウォールパッド)が備えられており、無料でインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外インフィニティのぬるま湯プールは5月から10月までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "コンビニは何時まで利用できますか？",
            "answer": "コンビニは無人24時売店としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンはいつ利用できますか？",
            "answer": "チムジルバンは午前9時から夜9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドは利用できますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電スタンドも完備されており、客室利用時には無料で充電できます。"
        },
        {
            "question": "最終的な入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "最終的に入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 583
    }
}